琴晚經歷完sofi system error嘅苦主門入一入嚟

姐係佢system壞令到你地買又買唔到賣又賣唔到 係唔關佢地事

各位轉場未？

要平係咁架啦

利：sofi用家，你唔用快啲轉走

支牛都壞啦，佢又有得賠咩？

關咩事, 邊間有得賠, 你話我知

IB尋晚都入唔到，你想點？

FT個account開咁耐都未用
尋晚決心轉會

Btw有無人知sofi攞返d錢要幾耐

支牛、一通收費都死la,又點計先。

賣唔出輸仲多wor

係佢地都死呀。

ig無壞
但1000股beke 分開左20次幫我止蝕
1次15美金 一下用左300美金平倉
賺埋都唔夠比佣金

我都係開咗户口但過數拎錢好似好複雜？

4 日

短炒唔抵

真

on9

自己衡量啦免費app仲想點

In FT we trust